PS5 game都係Also available on PC，咁我買PS5做咪？

以後真係唔洗再買console
今晚PC玩家先係最大贏家

獨佔啊嘛 獨佔啊 獨佔 獨

咁仲算唔算exclusive

*ALSO AVAILABLE ON PC
笑死

PS5冇外掛

唔係個個部電腦都玩到console既質素

Pc 成日有問題
我幾年前買1080ti 都0願玩ps4pro
好似avenger 會stuck intro
冇人fix

講Xbox果時就話有PC點解要買xbox
講PS就話PC成日有問題，又話多掛又剩

咁你都可以唔買打機pc

依家冇得拎獨佔擋呀體諒下人啦

唔係神機點贏

睇來我呢啲只玩某幾隻大作嘅人，好似砌部新電腦好似抵屌D。

笑死總之ps天下第一啦

講外掛其實係開發商問題
關pc咩事
家機撚就係on9無腦

GTA 5 : also available on PC (不過係一年後)

我部機新砌，連玩steam裝既hitman 1都彈機

咁你咪拎條撚插住條水冷喉等到available on PC先玩囉

horizon 1都要等3年

單純開發商問題嘅話
咁點解Fall guys PC版神仙大戰，但Ps4版又無外掛？

佢都on9，根本係個environment嘅問題，PC嘅外掛問題只可以等未來steam gaming先有望解決

PC插手掣係咪唔識震？

好彩開左呢個post，真係大開眼界，下次有人再講有PC點解要買 xbox可以copy呢度啲回覆過去

horizon出嗰陣仲撞到九彩, steam班友屌到退game

開發商bam咪得
係都要奶共唔bam大陸仔

係PC問題

回力鏢

一野bam撚哂牆國佢咪解決到
ps4有分區先冇外掛咋

你覺得ps4冇外掛因為有分區？on99

你睇下pc d3同ps4/ns d3
ps4/ns 全部都係改save改裝又點計

有d game就算steam有game無中文都好難頂
好似人中個d
ff dq ds用英文打都無問題
人中真係接受唔到

ps冇外掛已經贏到開巷

正常發揮
對住Switch就吹ps效能好
對住Xbox就洗地話效能唔重要，game陣容先至重要

神機必勝

玩家用機少好多低質人士

一講spec就話pc同console冇得比
但又成日攞home console同handheld console嚟比喎

人中得ps有中文？

學埋xbox d衰嘢

得console有囉
我唔知xbox有無，無留意wo

Xbox game pass都有

以後係咪可以講
有PC使乜買PS

等一年又有咩所謂，steam又唔係冇game玩，基本上pc食哂xbox同ps既game,近幾年開始食埋老任，我反而驚佢太快出我玩唔哂d game

至於外掛個d睇人，對單機玩家來講完全唔care呢樣野

連登仔個個都i9/ 3950x + 3080當初階機

你呢個論點係連登唔成立

說好的畢幫pc版

窮咪講囉

還有呢番對話佢地成日同xbox fans講，唔可以厚此薄彼

Agger

至多咪等一等
轉頭都會出pc版，可以享受4K 120 rtxon

等個一陣有咩所謂

攪事pc狗 努力搵錢換display卡 喇

買張頂級卡都夠買2部PS5

計黎托撚咩

係console 界 exclusive

玩過fifa就知pc真係無咩人玩

Ps4 d 人多撚到

你知唔知大部分大陸仔唔用大陸區

你估行定水多

以Xbox同PC嘅軟硬件關係
pc版小改就已經去到Xbox

即係Sony俾錢先令佢唔出喺Xbox
但係又唔俾埋PC嗰份

連登仔個個fresh grad 50k人工
父母至小5層10m樓係手收租

你同佢地講要搵錢換卡

笑死
係啊
係開發商問題啊
咁係咪認清左
玩家玩就啦會有外掛
咁講法PS 4廢過pc
係咪又係Sony 同微軟問題
pc 撚就係on 9
玩家用外掛就變成開發商問題
家用機廢過pc 就係家用機玩家問題

咁好多人用MAC機
仲有部PC廢廢地未買console機囉
唔洗煩

電腦燒銀紙，顯示卡年年出，買到部ps5 la ,成日係都比，根本多撚如，2樣野，係都要比！電腦，電視根本2 個世界，係度鳩吊ps5 ,咁未唔好撚買lo

會有，also available on PC (等多幾年啦，到時可以慢慢J 4K 144hz)

我用Console機舒舒服服坐喺梳化 睇住60幾吋mon 聽住7個喇叭一路玩不知幾爽 點解要買部電腦屈喺張枱面前玩

限時獨佔唔係一廠game就係俾錢買
一廠game老實講有已經係bonus 遲幾年出都係有賺
但俾錢買嗰啲有乜好吹奏 又唔見吹奏下epic
steam L情願一年後玩都唔玩epic啦

大家唔好笑pc 撚啦
平時打機都係諗住減壓
點知連fall guy 都有外掛
連玩隻games都要比人sm
咪上來笑下家用機玩家出氣囉

真
我其實諗住砌pc
但一撚到外掛

你又估下
前排PS4大陸話又鎖又盛, 啲大陸仔成堆話未驚過

開發唔bam外掛邊個問題

因為班家機窮撚貴少少都嘈生哂咪唯有整部廢機出黎囉，邊個問題？
出部3090lv既ps你估班窮撚會點？

講到電腦唔可以坐梳化咁

玩家唔用外掛咪唔洗ban 囉所以都係玩家問題啦
睇下道理唔夠人講又開始窮撚前窮撚後
比你砌部十萬蚊既機係咪就冇外掛？

+1

事實ps 既game多過任狗軟狗加埋

如果一年買得幾隻game就一定係ps5，平機貴game

而家剛轉代，console 抵玩好多，PC double 價都未必追到個性能

講到ps4冇修改器咁

笑死

可能佢d錢用晒黎買60幾吋電視+7.1但冇錢升pc上8k 120

又來
日本都有騙子
大陸又有騙子
咁係咪日本=大啊
數量問題啊嘛
你賀係好可憐
已經要玩到呢招

咁咪唔買 有咩問題
唔明啲人咁執著獨佔做咩

大把人砌部機駁電視睇機+打機啦

ps4 大撚把改save改檔啦

次次都有班on9衝出黎話pc=外掛
家機改檔就睇唔到

笑死人
一開始又話外掛係開發商問題
咩係開發商唔ban 外掛渣嘛
比我問佢玩家唔用外掛咪得囉又駁唔到我又轉移話題話PS 都有修改器
起碼我玩幾十場fall guy 都未見過pc 幾乎兩場就有一場
係啦大家都有修改器啦
你慢慢玩神仙大戰啦

係啦係啦
呃自己啦
夠唔夠膽同我開十場fall guy
睇下邊個外掛多

等緊pc版對馬
到時係廳享受用4K 120嘅畫面

呀
重有rdr1 gow

玩console 係窮撚真係第一次聽
好撚似啲中小學雞屋企人唔比買console 係度笑啲大人買PlayStation /Xbox

講左垃圾開發商奶共pc唔bam牆國仔咪多外掛
ps4分左區咪冇囉

分區？
香港同中國同一個區

咪駁左你玩家唔用外掛咪唔會有問題囉
即係玩家問題囉賴哂開發商啊
loop 夠未啊
駁唔到就扮盲

次次d討論post 都話唔可以貴過幾多幾多喎
副嘴臉肉酸到

你咪唔好買

鍾意買乜咪買乜 咁都有得嘈

你咁講即係兩邊都有外掛，但PC撚特別仆街？
拿，我唔比你咁話啲PC撚

唔想煩砌機又少啲外掛咪買遊戲機

不過好遊戲值得多啲人玩
遊戲商先賺錢繼續出 game
與其獨佔不如偷跑一個月咪仲好

買pc仲好啦

條友得番部所以電腦打晒飛機
講真部電腦比你砌到識飛咪幾皮
咁都可以有優越感
現實有幾可憐先用用幾皮笑人
人地玩家用機係唔想要外掛
條友就話家用機都有修改器啦
完全無視機密度問題
同支那人笑美國都有人權問題一樣

係，玩家手賤去買有外掛既game tim

揀game睇你有幾多朋友架嘛
當你班朋友個個都係唔肯洗錢既ps gamer
到頭來咪又係要逼住玩ps

感覺上面啲人好惱羞成怒，pc唯一缺點有外掛變成佢地救命稻草

係咪你比人水咗咋

佢地除左外掛，冇野好拎黎打飛機

又展示你有幾低能
將買game 同 用外掛拉埋一齊講
駁唔到我就收皮啦
外掛唔係玩家用唔係乜啊

震得好弱

除左外掛
將問題無視就冇問題
學到野了

PC同PS5都買咪得, 大把錢

如果你有玩d3 不妨打開d3個天梯榜睇下
全部都係修改器黎

如果所有game都第一時間有pc板，如果ps5賣成8千幾9千一部，咁我會選擇砌部勁pc

你自己屈落用家度我可以點駁
係人都想冇外掛

如果你打開fall guy
bf 系列
cs 系列
rainbow 6系統
幾乎兩三場就有一件外掛
而且你所謂全部我都非常懷疑

一部ps5 幾千蚊玩5年左右
Pc 玩5年要幾錢

咁點解釋PS冇(少之又少)外掛而PC週家外掛既情況
開發商特別鍾意PS?

你講乜啊
咩屈落家用啊
駁唔到開始玩語無論次
可憐到仆街射左精落你部電腦未啊

咁相對砌pc 玩console又真係又平又簡單好多四千有找玩足六七年，又咩都唔洗煩買完驚就玩得

我講開發商應份做既維護唔做
你就走去屈落用家度
點傾

唔好再串佢地，佢地好可憐㗎，以前攞嚟打飛機嘅獨佔大作冇咗，唉無嘢用嚟打飛機了

條友比我駁左好多次啦根本廢物一件
同佢講道理首拉東拉西
pc 多掛已經係眾所鳩知
條友唔面對仲要將個波推比開發商
比我駁完佢玩家先用外掛wo 又開始玩臭蟲論
但又玩唔起 拎一星半點家用機修改器發大十足十口交部支那人咁

講平夠xbox平？玩Game pass買少好多game，今世代啲game仲要咁貴

打連線game，有啲野就必要嘅
好似我年年都買fifa 嘅玩佢個UT，得console 有遊戲體驗，PC一堆電腦刷分，排到你唔洗玩，慢慢等啦

理得你邊個責任
PC玩親槍GAME都成堆外掛狗你玩埋我個份

咁你又笑家用機窮撚
係開發商唔出部功既貴既渣wo
你睇
你又柒了

ps 畫質差開發成本平
用ps賺左既錢強化畫質再上pc

有咩好嘈, 鍾意就買唔鍾意就唔好買啦

唔會因為上黎睇完大家嘈完之後決定: 「好啦睇完連登仔咁講我決定買PC唔買PS5」

咪係
推左個波比開發商
咁係咪就冇外掛？
條友正正係外掛撚既心態
係開發商唔阻止我渣嘛
佢做好d 我咪用唔到外掛囉

所以我應該會買xss 加埋而家部PS4 pro頂住先ps5 有待觀望 出到咩獨佔神作先考慮下

屌，呢個年代上YouTube 睇人玩算撚數啦

嗯，咁我唯有打住獨佔大作解下悶先啦

Fifa 21咁垃圾都係得10個鐘

我都好支持開發商整部勁機出黎俾人享受下高質畫面，問題係成日出d平機就班窮撚

砌部玩到PS5 game嘅PC要幾錢

係啊
家用機好垃圾
唔似pc 一入場就死
幾爽快啊

PC要等幾年喎，排住個UT等個正常玩家先啦

連登仔唔係個個都月入50k
pc xbox ps5 ns 買齊都係用半個月糧左右
有乜好拗

我都好支持開發商解決下掛問題
問題係現實就係大撚把外掛撚

bam哂佢地咪一天光哂囉

但pc真係好撚多外掛

一早有人幫你打晒d隱藏野知晒劇情點行
幾年後我玩可以享受至流暢嘅流程
不知幾撚爽

提升家用機機能咪一天都光晒囉
咁你可以收皮未啊
現實就係家用機就係呢個機能
pc 就係好撚多外掛
畫面點差
起碼都係公平玩
外掛？
不了

ps玩完成年先到pc出

中國區group晒一個server就世界和平啦

香港係中國一部份

其實PC都係差唔多，1080p fullhd同10系列顯示卡依然係主流。PC不嬲都係新野勁但無人買

Sor
連登仔主流係3080

3090都係岩岩中階

同埋裝software要好少心，有d software會撞game，之前裝咗個citrix client 喺電腦wfh用，點知炒咗隻cities skyline，上網野剷野搞咗勁耐

因為呢個Post有好多人仲同緊老豆老母住
買晒會俾媽咪鬧同埋Cut零用錢

又要睇下今日steam有無多咗4k gamer啦

所以直都講緊外掛問題唔係錢問題
係得窮撚先一直笑家用機係窮撚
幾皮野電腦邊個買唔起姐
但外掛問題就唔係你比幾皮可以解決

ON撚鳩咁都有得好講

你PC發售日係同一日再講啦屌你老母
過往咁多例子, 下下都要等半年一年
成個熱潮過哂, 全世界傾完個結局, 你先黎開賣
咁都J得出

雙修啦

算啦，反正班傻仔撐到面紅耳赤，然後過一排未又偷偷地砌機

Horizon係三年
吹咗好耐嘅Bloodborne直頭影都冇

咁樣自我安慰
笑死人

其實差唔多7-8成3a靚game都係單機game，唔存在外掛呢個問題
如果你講fall guy 既，就是但啦
講bio8 pc 同ps5肯定兩個世界黎
ps5 先4000$ d機能肯定...

等等下就有嫁啦

重有對馬同gow

永遠係中低階display市佔率最大架啦性價比先最實際 由其好多人打機係玩lol csgo之類，出勁卡都無用

窮撚表示幾皮野玩唔起

好心你唔好再自己呃自己啦
人地講外掛
你就講單機
咁講法仲討論乜姐
將對自己的不利既環境一一剔除
咪贏晒囉
連線既3a
唔計
pc 又贏
PS 依加steam 前十有幾多隻單機？
GTA 單機你估佢仲賺到咁多錢？

查過資料Steam公開既數據中
繁體中文玩家廿萬
用4K打機既有5000人左右
用20系顯示卡既24000人左右

我想玩god of war同bloodborne

入張3090等下先

真係唔想搞咁多野console簡單易用

但steam下下打五折 好多驚明知買完九成唔會玩都忍唔到手

因為班友永遠都係pc有外掛不了
將個外掛無限放大
我部ps4淨玩機戰，機能冇影響
3a一定係pc玩，差太遠

pc，想砌部電腦打機
去黃金砌，俾人昆
去豐澤買，俾人笑on9
去連登問，俾人屌，仲要唔熟唔食

屌，打機姐，幾千蚊又唔係多，直接買ps5

steam買 game係拎黎玩ga 咩？
你係咪搞錯左d野

因為真係多外掛
咩無限放大
fall guy 幾乎兩場有一場外掛
講緊輕鬆小品game 都咁wo
係你唔面對現實
幾問題無視就當冇問題
人地唔想要外掛先玩玩家用機
你就話人因為窮先玩家用機再否定pc 外掛問題
仲可以講乜姐
你去口交部工作啦因為口吻幾乎一樣

有咩好嘈其實 細路仔先要揀

我覺得steam儲game不玩po係時候要復興返

唔明pc玩家有乜好曬
你想用pc玩咪玩
大家都只係想打機
Ps5係一個途徑
Pc係另一個途徑
有乜好比較

鐘意打機既人邊有可能等到
求其上下fb ig youtube都比人劇透
講真pc撚真係抵比人笑ON9仔, 皮幾野砌得pc, 果幾千蚊買console跌都跌左啦

fall guy mid season更新之後已經唔見有外掛啦

你放心喎, 9成唔係同時間出, 絕對係console行先
呢個system行左咁多年, 係ps5時代會轉?

online玩fifa既話根本無可能用pc

成8000蚊買張3080
唔入黎串下你比8000為咩

其實依家好多人屋企開始唔用電腦，因為好多人有iPad/電話都夠用。

未更新都已經唔玩啦
而且呢個只係例子
仲有大把game 根本外掛嚴重
事實就係pc 外掛多過家用機好多
根本冇得否定
有人著重畫面
有人著重公平環境
就係咁簡單

你千祈咪撚買呀

做router

成班引戰撚又出黎拎部PC打飛機
係 知你用幾雞野砌部PC好勁啦 知你好有錢啦
講完未?講完未過主 要買家機既買家機 買PC既買PC
我就兩邊都買

個post討論ps exclusive
10隻有9隻主打單機
你就走去講外掛

成個Post就係串緊啲人話唔好買xbox因為PC有呀
係都係xbox fans串你啦 波都開錯
定係冇point串得返xbox

講外掛都唔得
理得你exclusive 定好玩到飛起
外掛通常都係令一隻game 沒落既主因
而且咁講法
都係佢地一開始講畫面講錢

Steam近期玩家人數最多的遊戲
目前玩家人數 本日高峰 遊戲

410,223 838,981 Counter-Strike: Global Offensive
266,429 574,364 Dota 2
216,898 277,753 Among Us
82,977 358,110 PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS
68,715 122,511 Tom Clancy's Rainbow Six Siege
67,011 74,560 Team Fortress 2
59,448 87,478 Rocket League
59,146 87,231 Fall Guys
55,751 63,093 Destiny 2
44,172 85,613 Source SDK Base 2013

see?

咁咪唔好買囉
有人鍾意唔買貴pc
簡單咁個制就打得
又可以買晒佢
你可以2萬等先行出pc靚靚畫面

你有你選擇，challenge咩人嘈乜9

其實我開呢個post都係想串PS fanboy叫人唔好買Xbox因為有PC，玩下回力鏢，點知班PS fanboy真係中曬

R6重咁高

咁你唔好買啦

我只係覺得笑鳩人用咩platform玩好無謂
你打機都咁得閒理人用咩打
係咪真係咁撚得閒

tbh我全部都有
不過都要講，比著我都唔推xbox
因為真係完全比ps+pc overlap左

講pc 就話不如玩console唔好煩
到你玩switch 就話機能衰過手機
玩手機又笑鳩你課金傻仔
Child登係咁，乜都反

Xb粉不願面對

是實就係pc要玩 ps game好多要等

玩xb game就同步

得喇，我有我玩pc咪多爹呀嘛

PS唔係比窮撚玩架咩

今鋪窮撚D福利睇到有D流口水

索尼睇個樣都係蝕住賣機

不過雙平台賣返貴GAME

賺到盡

3樣都有但冇xbox
咁我可以笑邊個

Xbox game pass其實幾抵，都唔需要煩砌機較low定ultra
不過如果你係強逼症要早玩大作or獨佔嘅ps會比較適合你

又去返一開始果個point，Xbox SS 299玩1440p，PC邊有咁平，今日公開埋次世代game係貴過今個世代，xbox game pass優勢又多咗。
好似好多師兄咁講，買xbox ss 同game pass玩普通game，PS5等真係出夠吸引”獨佔”game先買應該係最平玩法

不過其實都好睇啲fd用咩platforms
hk 應該係ps dominant

小孩子才選擇

PS4 前我都係用PC打機，所以無買PS3 xbox
PS4出後轉打console game
其實我不支持獨佔遊戲，鍾意用PC又好 PS4 Xbox又好，有機咪大家齊齊打囉
都唔知有咩好嘈

窮西全平台都做唔到4000跌都跌左
Xss 咁平唔買走去砌機，有錢冇定洗

xbox好多黑歷史wo

無二手
無亞洲server
三紅
無日系game

有錢就要做水魚咩

PS5外掛無PC咁多

用上世代嘅機能玩次世代嘅game?
我不如慳返嗰二千幾搏佢PS出雙版本啦

啲人成日串話ifanboy，明明ps死忠仲多，仲緊加不可理喻，成班PS藍絲咁

得槍GAME需要姐
其他GAME既外掛,肯封一定封到

3紅已係360年代啦，宜家唔會，擔心下PS5超頻好過啦
唔洗買2手，xbox game減得好快，因為香港冇咪人買
日系game係死症，不過你睇下PS5 首發都冇宣傳日系game，其實已經越嚟越WFC

Xbox SS講到明game畫質同SX係一樣，只係4k同1440p分別
當然你唔信官方講法我冇野講

打和啦
Super

我第一部console係Ps4，而家有pc同switch
Bloodborne, Gow, ghost of 唔識串, ff7, persona
Dark soul gta Witcher tlou 1, nier
以上都玩到好開心
雖然msft有game pass, 但係罪大個content優勢巨大,似乎買罪大5比較合理
因為xb 再威都係冇Bloodborne persona

輕度玩家
唔想特登砌機

我就會先買ps5+pc
睇game pass吸唔吸引先考慮加xbox

鍾意打機冇外掛咪PS5
鐘意打機+多工咪PC
鐘意拎出街 同囡囡玩咪Switch
按個人需要 嘈黎冇意思

之前睇dunkey屌xbox ,佢話三紅維修，來回要三個月，拎番嚟玩唔夠幾日又三紅，咁樣loop左成年最尾話過左保用期，唔整lu~

小朋友先做選擇

我明白有翻工有錢洗係某部份人觀點
但我見到舊4000蚊電子垃圾企係度就好火滾，會諗起非洲小朋友冇機打

我紅過2部
2部都一換一

似佢on9多d

Btw 360食碟問題多過3紅，一共3 部360
2部食碟重要2部都過保先食

咁PS4彈碟都大部份玩家試過

親身經歷

我就專心打機算
笑鳩人都唔知乜
定係覺得啲驚太悶要走上連登笑人

彈碟已小兒科
自動restart 先大問題

上網互屌都係遊戲黎

悶撚到
要上網搵野黎屌

你遲早都要死，
咁你而家又食飯?????

所謂早玩早享受，有樣野叫「及時行樂」，部份PS GAME 出完，要等一排先會出PC版

係連登開呢d post都唔係理性討論
console vs pc
ios vs android
籃球 vs 足球
入親去都係世界大戰

Horizon個D都係Exclusive, PS無人玩先出PC
咁其實仲算唔算Exclusive

Xb粉：索索得返早玩同外掛呢根稻草

正常人：隻新game下個月出，用咩平台玩最好最正

連登：屌你on99用ns玩啊？我玩ps高畫質

新砌=/=新list

bloodborne而家都未有啦pc
pc撚咪慢慢等囉

等得黎, 人地都屌到鬆哂, 你先有得屌

連登互屌po=學術性討論
係都要屌撚左先然後先拎到論據

Ps5有mic？咁未可以慳返舊錢買驚囉，fatfat

有就得啦
最驚永世唔port
pc撚食冷飯食慣曬啦 steam唔減個50%都唔撚買既

你想講xbox？

又錯唔哂既
PC 因為好多野都係universal ,自由度高但破解成本低好多 , 容易出到Crack檔
Console有custom made既system, 破解成本高好多倍

講Xbox就鬥獨佔因為機能唔夠佢黎
講老任就鬥機能因為獨佔冇老任咁癲
講PC就話外掛多因為咩都唔夠佢黎
總之PS就八面威風

但等到有既時候, 熱情真係會但好多

你姐

2077
騎砍2

之前d嘅fallout 點忍

Horizon 似係想用黎做實驗多
SONY 見 P4 Golden 係steam 賣唔夠一個月就賣出50萬隻
諗住睇下可唔可以將D games 放埋PC 市場賺多筆
當然新GAME 就冇可能架喇
如果同一隻GAME 你同時出PS5/ PC 肯定影響前者
所以佢現在就先推D舊作去PC 睇反應

最初就係Death Stranding唔賣得由獨佔改口上埋pc

b記game絕對唔會係console玩

事實上ps係最all round

其實呢D論點你係邊到睇番嚟？我係機主post同巴哈都唔見有

反而PS一出game，就有好多pc：仲行緊4k30? 8K都嚟緊喇之類既弱智野

單機作pc畫質高

我就真係無耐性, 見住人地有得玩自己要等
完全接受唔到

大把人都係PS4 + PC + SWITCH

都唔知有咩好爭

xbox game pass啲game好悶

所以都係自己考慮下想要乜嘢，鍾意咩驚
如果係未入坑嘅盲毛就勸佢買罪大
相對最穩陣

結合 = 買哂

機主po緊係唔見
出面啲罵戰先會大開眼界

連登仔連自己女神比mk仔中出都忍到
有咩忍唔到

冇錯 小朋友先選擇

好彩個個唔係我

好嬲
冇299抵到爆又有pass用嘅xb

冇外掛丫嘛

用家問題

大部分都係pc嘈ps機能唔夠，但睇數據永遠都無咩人用高階PC打機

Xbox pass我用pc版算

有冇得貼啲link黎睇下

高階PC用法人人唔同
有d純打機+直播
有d純多工
有d 2樣都有
講性能ps係比唔上
因為pc budget冇上限 你有錢就得
但ps既優勢就係冇外掛 獨佔 同埋易入口
唔係個個都有錢買高階pc

幾千蚊買部console 玩獨佔好難咩？
笑得console 機能廢果d部腦都至少過萬啦
幾千蚊可以用成6,7年先換代 有咩好嘈

真心都唔明有咩好鬥
明明打機就係想玩隻GAME

講真我想玩邊隻GAME 就出邊部
想打蜘蛛俠, 打獨佔, 想一出即玩, 想打online game 冇外掛就PS
想玩高畫質, 想改 MODS, 想60FPS 4K 就PC (另外仲有Hgame, indie）
我當年為左玩Dead Rising1 連 XBOX360都即買

甚至同一隻game 我可以買兩邊
RDR2 先出PS4, PC 出時玩mods 玩靚畫面再買多次
Dead rising 出時我一樣照多買次PC 版

都唔知有咩好嘈？
唔講以為你地有SONY, MS, NVIDIA 股份

兒童好鐘意格硬搵啲嘢嚟屌，顯得自己有主見

睇呢d po最鍾意睇班小學雞罵戰
想打獨佔冇外掛咪console
追畫面fps咪pc囉
成班小學雞係咪嗲地媽咪俾唔夠零用錢你地呀
冇錢打機就俾d心機讀書啦

利申pc ps4 xbox都有

全買咪得，咁都可以開個post嘈一餐，有人迫你地二揀一咩？唔夠錢就去搵錢儲錢

冇錯
我都唔明點解公海講親Xbox就有人衝入黎話冇獨佔不了
講Switch又衝入黎話垃圾畫質吹大左
講PC又要衝入黎話有外掛不了
到講PS就大愛上身話意玩咪得囉有咩好嘈

所以我個POST 一開始重點就係
打機唔係只為隻「GAME」咩？
點解會走左去為「部機」嘈？
你話同我講喂Witcher 3 勁過 Fallout4 我都仲明丫

可能佢地唔係玩game 係玩部主機呢

所以我先懷疑佢地係SONY, MS, NVIDIA 股東

連登仔係玩優越感

嘈game都仲理解
嘈部機真係唔知想點

認同，唔明到底有咩好嘈，
如果真係唔可以買晒兩部咪衡量一下利弊，
再買適合啲自己嗰邊。

等得嘅game我會買pc版，
想即刻玩、唔想見到外掛就買console版，
不過好多時都係睇邊一邊多朋友玩，
始終一齊玩樂趣多啲。

咁都唔係個個有ps5

console打online,因為冇外掛,就算有bug都係大家一齊bug
PC只係拎黎打單機，online玩10個9個都開外掛，玩乜撚？
所以係why not both

連登係小學雞

高尚情操
打機打到唔係品嘗隻驚
係品嘗果種主機發出既運轉聲
果種睇得出高fps有分別而帶來既優越感
仲有展現左人類高科技尖端帶來既文明性自豪

ching 買左老翻手制俾人呃?

多game 但PC 都有得玩
switch 嗰D獨佔就真獨佔喇

玩ps4冇事喎 好正常
但駁steam game玩就震得好弱咁

老番手掣

唔會掛
唔通連我部ps4都係老番

近5年部電腦只係for上網，入面一隻Game都冇
打機全部打PS4同NS
隻Game係唔係exclusive? 有咩所謂?
唔駛追spec，唔駛煩外掛，仲需要其他理由？

Pc 預你用xbox 手制

用緊360有線表示好撚震

xbox手制手感真係世界第一

用Switch隻Pro冇問題
一樣有強震弱震

你執部4000蚊玩到PS5質素既PC再開POST

講手感xbox 原裝手掣>>>>>>ps 原裝手掣

Ching快啲買 以前打PS4打一陣就想放低 而家打成日隻手都唔痛

然後就會話switch機能垃圾
信徒無得輸

Pc比唔夠電量
隻手掣自己有機制節省左用電就震弱左
鳩估

Switch d 老任game都可以用模擬器開老番玩
然後啲盜版撚又攞黎笑
想笑人既話點都有辦法笑

horizon垃圾game

唔痛又冇咁誇掛

Xbox制連續幾日長打又咪痛

機界賤種: 老任代理藍到黑, 懲罰老任既方法就係玩老翻

比d唔識用電腦既人買

Fall guy同BF我冇玩唔知
R6同CS兩三場就有一件外掛？
屌你老尾你班console撚玩競技game廢就場場話人外掛 好撚肉酸

Fall guy 最近update完 so far冇掛

你拎部機當波踢?

用外掛都講到自己技術勁
真係好肉酸

電腦game 單機就爽，pvp game畫面好靚好順咁俾外掛屠

而且咁咪正正反映呢個問題囉
你玩pc 死左
都唔知係對面勁定真係外掛
對面用外掛仲串鳩你技術廢個時真係含撚都冇味
你仲以為自己真係廢

D人係咪以為出左新卡，舊卡開唔到game
就好似ps4玩唔到ps3 game 咁

你自己講緊乜嘢你自己知唔知？
屌外掛屌到亂撚晒籠
上面都有人post左steam最多人玩既game有csgo有r6
全撚部都係三場有一場掛都仲玩？
屌你屌掛都用吓腦啦
自己遇過外掛就將問題冇限放大

講switch 佢就講機能
講PC 佢就講獨佔

講xbox 佢就話PC都有得玩點解要買
而家PS game PC都有得玩，佢就話PC 多外掛所以都係要買

仲惡過共產黨

點解你會覺得 PC 駁唔到 60 幾吋 mon、七個喇叭？

有啲單機GAME有外掛反而好玩
例如BIO 3 REMAKE搞到成個場NEMESIS咁

唔係個個都見識廣

點解一定要二揀一，兩邊都照打機有咩問題

有人玩就等於冇外掛？
紙Royal battle ground 比人屌外掛屌到出晒面啦
咪一樣上榜
你自己知唔知自己講緊乜啊

但你要砌到部機好勁
同埋有D game 既操控手感用手制先爽

重問wo
D錢用晒買moon買7.1

冇錢砌女喇

嘈優越感同性價比

呢個真既，Fall guys果陣就知

玩遲12個月值幾多錢

死窮撚先咁執著呢d野

D人唔想煩砌機同想快d玩 咪ps
我就2部都買 唔駛煩

唔係鬧下用下腦
加幾廢話就有用架
pc 多外掛係不爭既事實
睇下上面條傻鳩推個波比開發商
講到唔係玩家問題
就知多得你呢種傻鳩
外掛先多人用啦
反正比人am 都幫佢地講說話

Pc都可以用手掣

Sony點解好既唔跟 (一個帳全球通 唔會分區, Game Pass, 向下支援埋PS3/PS2 Games)
跟埋啲ON9野 放埋PC 放棄優勢

PC 唔可以訓喺梳化玩
PC 唔可以駁 60 吋 mon／電視玩
PC 唔可以駁七個喇叭玩
PC 唔可以用手掣玩

仲有冇？

咁連登仔可以有入集中營既優越感

人眼只睇到24 fps
所以30fps已好夠

一出個陣獨佔半年後又係大家都有

4000幾蚊買唔到打到機的電腦啊...

我有講過冇外掛？
柒撚左就係到偷換概念
屌你個撚樣吹到三場有一場
啲PC競技game一早死鳩晒啦on9
PVP最大遊戲平台仲係PC啊柒頭
仲係到fallguy前fallguy後講撚到fallguy係PC重頭大作咁

Budget有限又想打機咪買ps囉
又唔係攞住支槍迫你買pc

呢個咪就係console個重點
入門價就買到唔差既遊戲體驗 想再推高畫質玩埋mod嗰d咪比多d砌PC
唔知點解個個起到拗咩exclusive 手制

是但啦 , 兩樣都買咪得
有咩好嘈

吹？
我親身體驗wo 老友
依加係你自己呃人冇呢個情況
你要唔認我吹你唔漲架
我夠唔係話你有呢種體驗啦
自己攞來柒

如果係的話, 我會玩pc
但一日有獨佔都仲會買ps5
spider-man, gow果d
horiozon呢d出pc都可能幾年, 等唔到咁耐

其實你講呢D, 話買xbox果d一樣係咁回

又來咩咁多外掛一早死鳩晒呢種垃圾論點
咁講法大陸呢種垃圾國家一早收皮啦
點會搞到依加咁
有料你就直接論證啦
pc 外掛問題根本一早講到通天
佢仲可以生存唔代表問題唔嚴重架
共狗都可以執政啦
係咪冇問題啊

410,223 838,981 Counter-Strike: Global Offensive
266,429 574,364 Dota 2
216,898 277,753 Among Us
82,977 358,110 PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS
68,715 122,511 Tom Clancy's Rainbow Six Siege
67,011 74,560 Team Fortress 2
59,448 87,478 Rocket League
59,146 87,231 Fall Guys
55,751 63,093 Destiny 2
44,172 85,613 Source SDK Base 2013

係囉係囉 咁撚多人都體驗唔到
得你一個柒頭咁撚慘每三場遇一個外掛

1部cheap console 玩online game+
1部貴pc玩單機game

笑死
咁多人都體驗唔到？
你代表佢地講野？
youtube 個埋外掛影片一定係幻覺啦

全部我自己諗個喎
i7 9700
rtx 2080
64 gb ram

根本係隻game問題，連error都無彈出黎

講畫面push到max
modding support
community size
非AAA 大作game既數量
pc 一定贏

講0外掛 gaming
少量獨佔大作（或pc延遲推出）
同等perf 性價比
console一定贏

睇吓自己要啲咩，大家定位唔同

利申：有打機pc玩單機大作，亦有console玩online對戰
不過本身係獎杯L其實有得揀我都會買console版

但有啲game真係pc先有，雖然大部份係indie

pc 撚：外掛？

你睇上面條友
人地遇外掛就話人吹大
根本自己呃自己

總之有人提過有外掛問題就等如密度好似你個柒頭咁講每三場有一場？
原來你啲例證咁黎咁你實係啱啦
難怪索索可以立於不敗之地
全撚部人都甘願三場有一場掛既頻率一直打落去都比佢諗撚到

三場遇一場有幾閒啊？
閒閒地Royal battle ground 都一百個玩家
fall guys 幾十個都三場見一年飛天啦
你冇咪你好彩囉
但你憑咩質疑人地親身經歷
你唔信咪唔信囉
反正你吹到你冇見過外掛一樣得
who cares

又拎fallguys黎講喇柒頭
其實你係咪剩係玩fallguys？
如果係console緊係啱晒你啦屌

咪由得佢囉 可能佢真係好好彩無遇過外掛啦
對我黎講唔係頻率既問題，三場遇一場外掛同十場遇一場外掛對我黎講都係不能接受
咁我咪去玩console
佢接受到咁其實佢都無咩問題

最新個隻就係fall guy
之前bf 又有
原來連人地玩咩game 都要就埋你
係咪唔計？
唔計咪出聲囉
剔除晒對自己的不利 多外掛既遊戲
之後咪同大家講pc 冇外掛囉
學晒支那就岩架啦

又屈人話PC冇外掛
屌你成個共狗咁低莊剩係識屈
幾撚時話要剔除？幾撚時話過冇外掛？
係笑鳩你個柒頭開口埋口拎隻fallguys黎講on9啫
PC 實係有多外掛問題既game
好似之前PUBG到而家你心頭好fallguys
咁係咪代表全部PVP game都好似你班索索講到咁撚多外掛啊？
吹撚到r6 csgo都三場有一場點撚樣唔屌柒你啊
我冇分PC console派別因為每部都會首發狗衝
只係睇唔過眼你啲柒頭為左護主就將外掛問題無限放大

console俾窮撚體驗下3A games渣

邊個屈你啊
又唔係話你
咁講法你話我鳩吹係咪又屈我啊？下？
不過睇死你又會扮睇唔到
我都唔迫你答啦
仲有
你唔好再偷換概念啦
我親身體驗玩bf fall guy
多外掛
你就話係咪其他PvP 都係咁多外掛
我唔知因為我冇玩過
但youtube 大把人講外掛問題嚴重
你咪去質疑佢地囉
反正有得簡我就簡少外掛既家用機
你忍得你咪玩囉冇人想知
得架啦外掛問題無限放大啊嘛
你忍到食屎唔代表人地都忍到架

仲記得當初諗住RDR2唔會出PC，於是就買機。屌你一年後就出PC

不過唔駛煩部機配置夠唔夠玩新大作係幾方便嘅。

410,223 838,981 Counter-Strike: Global Offensive
266,429 574,364 Dota 2
216,898 277,753 Among Us
82,977 358,110 PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS
68,715 122,511 Tom Clancy's Rainbow Six Siege
67,011 74,560 Team Fortress 2
59,448 87,478 Rocket League
59,146 87,231 Fall Guys
55,751 63,093 Destiny 2
44,172 85,613 Source SDK Base 2013

係啊 咁撚多人都忍到食屎
係得你索索咁撚醒啫
我就部部都會狗衝
係你啲小朋友要打機打到玩宗教啫

喂喂
上面駁左架啦冇料於收皮啦又loop 番同一點？
多人玩等於外掛問題唔嚴重？
做唔到以事論事就收皮啦
又小朋友又宗教

買gaming console 拎既係一個包含遊戲畫面、性能外既綜合體驗黎。你要單純比較畫面、主機性能，遊戲機一早輸左，當然獨家作品少左係減低咗吸引力。但係遊戲穩定性、遊戲外掛問題，仲有方便程度（即買即玩）應該係難以比較

外掛問題
只要唔認有外掛就冇問題啦

總之
多人玩就外掛即係唔嚴重
等於中國有十四億人
講既野一定正確

得你轉pc 班fd唔想洗成皮野砌部電腦打機嘅你部pc 勁到曉飛都無用

睇啦撚樣
你否認都冇用架啦
人地都講明pc 外掛多過家用
我只係用十秒係youtube 就已經搵到
你自己呃自己啦

睇啦7頭

隻game 可以cross play 你避唔到

多數可開關

Console exclusive

屌到15頁啦

索狗中撚晒回力鏢

睇switch行版大概估到將來ps5/xsx行版有咩game玩

好簡單，我無錢成日換 display

你果啲論點叫駁左啊？
上面顯示到個客觀事實係PC pvp平台有幾撚大
你口中所講果啲每三場有一場掛既game有幾多人玩緊
唔係你鳩up拎埋支那14億人口出黎叫駁左架索索

PC外掛多過console邊個唔知？
咁等如三場有一場咁撚多？
呢啲叫例證唔好笑撚死人啦

又屈我鳩up
得架啦
總之唔合你意咪鳩up 囉
條片你睇左未啊？
單係cod 都ban 左七萬啊
總之唔計啦
你食屎冇人阻你

不如你再搵吓你最喜愛既索索平台
上面啲online game有幾多人玩緊

原來又係玩呢招
你唔信於話人9up
我夠話你9up 啦
咁係咪一直loop 落去？

直接否定發問題既人就係解決問既方法

當Console架構越接近PC
外掛開發越簡單

鳩拎啲屌支那既字眼出黎自己假定PC平台好似支那咁黎搏同情 索索係咪咁需要人支持啊

計百分比架傻鳩
你多人玩又點
一個場咪又係比盡你百幾件
但有外掛wo
家用機就冇
你咪呃自囉

依加係你直接話人講大鳩吹啊
見到人地有咁既體驗就話係假
唔係支那係咪？

即係好野但冇人識欣賞？
咁係咪你啲索索唔夠落力啊
屌你拿拿臨開多幾個post唱衰PC啦

一日console 可以ban機一日外掛都唔會盛行

屌佢老母pm句粗口都ban 7 日
平反64都ban呀屌你

自己屈人講大話鳩吹就得
係既係既
有外掛都係鳩吹問題根本唔係我講既咁嚴重
造謠!
e?
個情況咁熟既

有玩緊CS r6既都知你係咪鳩吹啦
呢啲野唔洗鋤死你既
放大黎講等啲人睇到你個索索有幾肉酸啫

其實ban機買過部都唔係好高cost

唱衰pc?
如實反映pc 外掛多原來叫唱衰
喂
你自己都認左pc 多外掛啦
人地反映個情況就叫唱衰
手法根本惡過共狗
唔岩聽就話你造謠唱衰

有玩緊cs r6都知你講大話啦
我夠識講啦
cs r6 因為一場人數少所以咪機會比較細囉
但多人一場既又唔計
好似之前fall guy 咁
又串人係咪只係識玩fall guy

咁既水平學人討論

咁一定高過pc嘅

你話多外掛冇人會話你錯
你話三個有一個就錯鳩緊啦索索
咁撚低質既索索係唯有靠開多幾個post以量取勝啦

點解錯？
我玩bf fall guy 的確兩三場就一件
你憑咩話我鳩吹？
之後直接屈人索索

睇下
十足十支那手法

其實gtx960到而家都仲用到.....
唔使代代換

其實係PS4 玩battlefield果型人，係咪全部都係用手制玩?

邊撚個同索索討論緊？
同其他人就係討論
對住你啲低質索索直接恥笑你就得啦

其實係PS4 玩battlefield果班人，係咪全部都係用手制玩?

Window 同 XBOX 都係微軟，Sony 點同佢玩。

哎呀
唔夠我講開始直接屈人索索標籤下人
再講下廢話
好有道理wo

又變撚左bf fallguys啦？
咁CS R6呢？
一早戴定頭盔而家唔撚洗咁肉酸啦

睇下
除左直接否定提出問題既人
又開始玩標籤啦

不如去埋共狗度做啦

之前唔可以直插滑鼠玩
都多人都買外掛滑鼠

之後可以直接插
就再多啲人用滑鼠
所以成日有人唔夠打就diu人用滑鼠

否定你咩？
一早講撚左你最愛fallguys多掛啦
係你攬撚實fallguys黎講
係啊而家PC個個都係玩fallguys多外掛好撚慘啊

我就係想講呢個point

一津用手制玩咪公平d囉?

其實係fall guy未更新前完全冇做防外掛措施
只要將關鍵運算放入伺服器端就已經杜絕外掛
頂盡係有啲script掛

以前技術冇咁勁，好多嘢放晒喺local運算，封包任改任呃，啲olg外掛勁到做乜都得，近年都係得返啲script

R6 PS平台玩到上白金就真係唔止三場有一場滑鼠撚
不過索索唔當係外掛既

原來要玩過晒所有game 先可以評價架
係咪即係唔計啊唔計你咪出聲囉
多外掛既唔計
哂咩話
你玩個隻多外掛渣
你做咩死攬住呢隻來講
唔計

咩話cod ban 七萬個外掛？
唔計

其實上pc都唔係即時上,通常最少但幾個月至一年,console版早買早享受.同埋pc port optimization冇咁好又不時有bug.但唔明點解有d ps玩家要咁嬲唔係exclusive

手制又有唔同牌子唔同
唔通人地用街機制又公平咩

有啲3廠手制可以改冬菇反應
有埋macro都見過

同電莖軍備競賽一樣

思覺失調就睇醫生啦一早都講緊
你自己都應左
一見駁我唔到又開始扮傻

Bf可以直插mouse咩？

你玩呢隻game 多外掛渣
唔代表其他都有外掛
咩話
連輕鬆小品fall guy 都有外掛？
咁又點？
總計學咩都好啦
總之唔計

cod N戈外掛？
唔計
要計就計格鬥game
一場對面得一個對手
咁你遇外掛機會咪細囉
所以所謂兩三場一個外掛一定係吹

咁有幾隻game多外掛又點？
你睇下個list steam最多人係咪玩fallguys bf？
計唔計唔係我同你講
係睇每個玩家係咪鐘意玩果隻game
佢地要玩fallguys自然會選返索索平台玩
BF就好難講得30fps
但其他大部分game少外掛所以個客觀數據咪咁撚多人玩緊囉柒頭索索

無追post
係咪可以直接玩返ps4 d 驚
同埋係咪同ps4同ser?

睇下
又開始轉移話題
又要講下fps
又係少外掛所以多人玩呢種垃圾論點
總之你遇到外掛就係你鳩吹
但佢話少外掛於就係少外掛
我話多人玩所以外賣外掛既人會賺得更多
所以外掛更多又得唔得啊

總之網上youtuber 都話pc 外掛問題嚴重就唔計
點解
因為多人玩
中國制度冇問題
如果唔係點解有十四億人？
真係咁差一早走晒啦

你單機話知你成個場都係天線低低B啦

講fps係客觀事實因為係你自己講到計唔計既問題
我唔知你思想咁撚狹窄計唔計淨係睇有冇外掛
多人玩所以外掛賣得多得啊
果排PUBG同APEX咪係
但之後咪會變少人玩囉柒頭
上面果堆係長期多人玩啊傻鳩

用到 但唔係玩得好

冇人話唔係
話你轉移話題渣嘛
可能你知自己唔夠我講所以轉移話閻題啦
咁pc 外掛嚴重過家用都係客觀事實啊
royal Battle ground 外掛問題都好嚴重架
咪又係榜上
不過唔計啦

你個例子真係好撚on9
十四億人係冇得選走唔到
有錢果班咪大撚把人走囉
而家打機係調轉自己比錢去打
你不如用腦諗吓兩者有咩分別先拎黎做論點
如果唔係其他索索想支持你都落唔到手

真係冇得走所以唔走？
你睇下幾多人真心愛國？
小粉紅又係乜？
你自己又來假定人地真係唔係真心
等於你一開始假定左我係鳩up
再用呢個基礎去講
咁做講乜姐
話人例子on9
你望下你自已先啦

咪唔好買囉

顯卡年年出唔代表要年年追

講多句就話人想轉移話題
好撚驚人話你得30fps咁喎
放心啦PS5咪可能唔止得30囉
邊撚隻Royal battle ground？
影都唔撚見既game點撚樣係榜上？

sor,打漏左,係顯示卡*

9系卡10系卡玩唔到新game嫁

過多排20系卡都玩唔到新出d game

一定要30系卡先玩到

咁你咪講下fps 點樣同外掛有關囉
比大家學下野
打少d 廢話啦
唔好自己中回力鏢
咁講法我係咪又可以話你提fps 轉移話題
睇來好驚人講外掛問題啊？

咁都要你假定左人係真心愛國先既
冇人假定到你拎出黎做論點咪on9囉柒頭
回力鏢食到應一應

被外掛擊殺後，《決勝時刻》實況主問作弊玩家怕不怕被鎖，答案令人超無言 ...

《鬥陣特攻》自瞄透視太落伍！喪心病狂新型態 AI 外掛出現了！

【PUBG】退坑絕地求生。外掛而導致...一個來自三年玩家真實感受。

《Fall Guys》為外掛議題致歉，稱已關閉「仙豆伺服器」措施

同之前班PS fanboy講

都仲run得好過初代ps4

咁你又可以假定我三場見一個外掛係鳩吹？
你自己先係中回力鏢果個啊柒頭
回應啦

呢d廢人
唔夠人打就話人開掛

好似係

比大家學下野啦
fps 點同外掛有關啊

個個回覆字都有外掛兩隻字
得一句有提fps就無限放大
邊撚個心虛其他人有眼睇既
放心啦唔同你講機能啦唔洗驚到瀨晒屎

唔好笑條傻鳩啦
fall guy 唔計架

你自己都縮鳩左變到得返bf同fallguys啦
日日玩緊既人自然知你係咪鳩吹啦
你黎同我雙排Rank睇下三場會唔會遇到一場囉

依加仲要管埋對面用咩字眼
喂
冇料就收皮啦
等緊你講外掛點同fps 有關架
講唔到就收皮啦
唔係打幾句廢話就有用架
邊個心虛有眼睇
邊個心虛有眼睇
我打夠兩次都得啦
講咁耐
等緊你架

cod 唔計
絕地求生
唔計
fall guy 一定唔計啦
扮睇唔到啦垃圾

幾撚時講過fps同外掛有關係
講緊計唔計邊隻game係睇個別玩家對果隻game有咩要求
玩fallguys呢啲濕鳩game緊係索索平台冇問題啦
但如果玩其他要高fps既pvp game咪自然會識得取捨
睇個客觀數據就知市場已經有左答案

咁點解唔砌pc

why not both

咁咪即係轉移話題囉廢物
做完又唔敢認
差唔唔記得你件垃只係識雙重標準
你自己假定人地見三場兩一件外掛就得

你講得岩啊
所以上面新聞咪講左囉
主播因掛棄game
公司因為外掛停止開發
不過佢地咁多野一定都唔及你一條nobody 既就話有份量啦

用緊2080ti 但我玩cod一定用ps4

畫質幾靚都無用，打外掛狗成隻game送都唔會想玩

假定三場一件外掛係鳩up 就得

Ps4有電池，你長插一定充夠電
係咪setting問題

總之
主播因為外掛棄game
唔計
公司因為外掛停止開發
唔計

2080

我都係用緊960，準備砌新機

此post已完，總結晒

此post已完

準備換3070+ps5

點解唔撚見你講既csgo同r6因為多外掛問題而主播棄game？公司停止開發既？
我同你講既都係廢話啦
睇客觀數據咪知個事實囉

一直都講緊 fall guy
你自己都應左
依加又話唔係講緊fall guy 話人縮
有圖架
講大話有用咩

CS同R6三場就有一場掛，肯撚定好快有主播棄game，Ubisoft停止開發啦

叉電未

喂喂
見唔夠我講想轉移話題啊
呢段
野係好早之前已經講落架啦
你自已都答左
見自己中左回力鏢就廿開始轉移話題

咁又點？
問題係邊？
我玩個時的確係wo

定你又來假定我係9up?

我答左咩野
屌你一直quote個9唔撚搭8既圖出黎唔知表達乜鳩
屌到底我係到同緊個幾歲既人講野
仆街讀返本小學閱讀理解練習先上連登做索索打手啦

你玩果時係？
定係玩開既都知啊？
想睇吓有邊個玩開既知

哎呀
駁唔到就直接扮傻
真係方便
好心你練好閱讀理解先來上連登啦

下下下？
咩叫定玩開既都知
你邊隻眼見我打呢句
又見駁我唔到
又想屈我講過冇講過既野
咁又係
廢物除左呢種下三流招數外仲識乜
一句講晒
你係咪又假定我體檢係假啊
唔好洗時間啦

好似澄清左係打錯
我估佢地應該係俾ps5獨佔一年左右
之後再上pc
忍到手一年之後先玩既咪可以唔買ps5

企埋一邊食花生算啦
等左呢場大交好耐

體驗
廢時又比廢物捉字去講啦

比駁到仆街完全收晒皮

我都忍緊手等FF7
利申:有PS4

講外掛問題 PC就算你點勁都會有方便嘅渠道去做破解同外掛 不竟PC就係自備呢項功能 問題係果班對失敗冇抵抗力嘅玩家先會用外掛
作為遊戲開發者，隻GAME整得完整已經足夠，要對付一班不停搵方法去自我感覺良好嘅玩家群黎講根本就係一種多餘嘅負荷
言而，到底開發者應該用每個24個鐘黎增加遊戲內容定用黎招呼外掛群好？
其實有幾多人忘記左開發者都係人，都係要開發新遊戲先可以保得住個飯碗
再好嘅遊戲都會有比玩家棄驚嘅一日，所以遊戲有外掛舉報已經算係咁，而且外掛有一個定律，就係遊戲唔修正佢地就唔會改變，咁無疑係最節省時間嘅應對方法
所以，目前家用機平檯就係最乎合開發者祈望嘅地方，同時係無法忍受外掛玩家嘅玩家群享受遊戲嘅地方
打機年資愈耐嘅人應該愈明白呢個無聊道理，所以我真係唔明有咩平檯機種甚至商業考量有值得攻擊非我平檯玩家嘅理由
如果要講，都應該係講低質玩家人口過剩導致開發商以商業考量壓迫開發者對遊戲同生存之間嘅取捨

最後想補充係
會唔會係家用機同PC只得其中一樣有呀！？係咪咁撚窮！？

雖然唔明好有咩好嘈
但望到2邊嘈到面紅耳赤咁真係好撚過癮

唔會係咁掛

樓上d xb撚點算

如果你打開fall guy
bf 系列
cs 系列
rainbow 6系統
幾乎兩三場就有一件外掛

你係咪唔知自己呢句說話表達左啲咩
夠撚命 我同個中文水平咁撚癲既人打咁耐字
我真係承認自己好撚戇鳩
同索索係連登屌真係好撚反智
自己打多幾個回覆就話屌到人反晒皮
咁你實係贏鳩緊啦咁撚得閒不停覆
你比你既中文水平屌到反晒皮喇

最強防掛平台

rpg要忍手先慘
一出完D劇透一定鋪天蓋地咁彈出黎
我都諗緊為唔為隻ff16買機

稍微有啲腦都知道一部PS由一出即買，只要唔死機，機能夠玩十年八年到下一代，樓豬幾冇腦先會咁J

下？
你自己知道自己中文垃圾就好啦
原來你唔明呢句講乜架
唔怪得啦一直都好似教緊低能人士中文咁啦
不停覆又可以話？
喂
你同時覆緊我架wo
又玩雙重標準啊？

咁實唔夠你講架
又假定人地係鳩up
中文又廢
自己講完fps
區你同外掛有乜關係
哦駁唔到原來冇關係
但依加又來問人呢句點解
喂
我唔係你老母啊
叫你老母教番你件低能兒啦

比你睇多次啦
如果你打開fall guy
如果你打開fall guy

咪講緊fall guy囉
廢物垃圾
你見到有逗號咩？
邊個話你同一句
多謝你話比中家知你中文有幾廢

係大家
你知啦
你呢件低能兒中文咁廢
一陣打錯字又串人架啦

點啊
依加講到明打開fall guy 啦
即係一直講緊fall guy 啦
可以收皮未啊
廢物垃圾學人講中文

傻閪講完又想唔認
好撚柒啊

如果你打開fall guy
bf 系列
cs 系列
rainbow 6系統
幾乎兩三場就有一件外掛

原來剩係講緊fallguys啊
下面BF CS R6講埋一份不過唔關事既
無所謂啦 你為你索索繼續努力啦
一次過分開覆四五個留言係人都比你屌到收晒皮啦
我就狗衝晒首發再睇餸食飯選平台玩喇
你咁怕外掛剩係PS夠晒玩啦

係咪搞錯咗電影fps同game fps?

樓上係假膠緊PC有咩做唔到

睇25fps 都唔okay啦
加frame 到 60已經好基本

問題係個反應時間
30fps 快極有限

下
又係你話要講中文既？
我講fall guy 你講講下駁唔到又想轉番去cs rb6
仲引用埋我句野仲大大講中文水平點點點
哦
依加我咪同你講中文囉
我句野就係如果你打開fall guy
咪即係講fall guy 囉
咩叫下面cs r6啦關事既野？
唔關事就唔可以講？
喂
你頭先先講講下外掛講fps 渣wo
唔通又關事？
叫你講有乜關係又講唔出
唉
你件廢物又食回力鏢
你狗唔狗衝關我春事咩
我只係知你柒到爆

咪一鳩樣
打兩鋪fifa d人又用咪屌又send msg黎屌

認真講,如果PC唔係咁撚多外掛,console機真係可以退出歷史舞台
玩console就係貪佢無外掛果下爽

全球最頂尖嘅master Race喺哂連登

龍門任佢擺 飄移境界

講到9唔撚搭8
邊個柒到爆大家有眼睇架喇

如果你打開fall guy
bf 系列
cs 系列
rainbow 6系統
幾乎兩三場就有一件外掛

但係冇講緊bf cs r6啊嘛
係人都睇到 明架喇

喂
駁就駁啦照copy 一次加句明既明既有春用咩
就算我唔講fall guy
我話cs rb6 幾乎兩三場一件
你憑咩話係鳩吹？
定你覺得係百分百冇可能發生？
你就講明啦唔好成件廢物咁唔夠膽講又要屈人鳩吹
依加講同中文你又收皮
就你意加埋cs 同rb6你又收皮垃圾廢物冇野講就番去重讀小學啦
笑死我學人講中文

你柒成咁撚樣緊係要copy返比大家睇啦
而家又想補飛就算講埋cs r6
屌你老尾個龍門搬撚完未啊傻閪
你係講緊打開就會知喎柒頭
我咪打開果個囉死柒頭
中文咁撚廢仲想學人玩捉字蝨小學雞
繼續推post比人睇你搬龍門幾撚柒
而家到底有講bf cs r6定冇講啊？
可以繼續睇你衝出黎柒啊

垃圾仲未柒夠
算你中文廢我唔哈你啦
退一萬步講
依加我問你
cs rb6
三場撞一件外掛係咪冇可能啊
答啦
避到幾時

答未啊廢物
有可能就三隻字
冇可能又三隻字
咁都要諗咁耐？
仲大大聲話人搬龍門？
話fall guy 多外掛
你又要學人講中文
好啦講中文
點知你自己唔識中文柒完一輪又唔講中文啦wo
好啦就埋你講 rb6 cs
依加我問多一次你啊
係cs rb6 三場撞一次外掛係咪冇可能啊
機率係咪零啊
答啦廢物
唔好再用廢話兜來兜去啦你自己丟架架渣

係冇撚可能啊 你黎同我雙排打三場睇吓有冇一場掛囉柒頭，但你個柒頭會唔會PC都冇部啊
定係你想鳩up就當係？
咁緊係你贏啦 索索

做咩無啦啦退一萬步
你都仲未答而家到底有講bf cs r6定冇講
你個龍門唔搬定我怕班觀眾跟你唔到啊
入黎都係睇你有幾柒啫

2080都夠run 9成9 game

PC版玩左10分鐘退左款

笑死
原來你連數學都唔撚識
三場撞一件外掛如果機率係0
即撞到外掛既機率都係零
你咪同人講pc cs rb6 冇外掛囉睇下人信唔信？
垃圾廢物連呢d 野都輸唔起講大話
之後又開始屈人索索
現實到底要幾失敗先會係連登都要講大話

其實可以PS PC都照玩
我PS4都只係用緊玩Fifa，其他game就玩PC版

你都幾多錯字
畢竟
然而
期望

打fifa pc撚有朋友咩 做毒撚打kick off?

原來你講緊機率啊？
最撚驚你個撚樣賴皮捉字虱唔係話機率啊
明明三場有一場係講緊每場有三份一機會
你就搬龍門搬成機率大過0就代表三場會有一場
屌你老尾啲中文亂撚晒龍
咁即係console都一樣會有啦柒頭
講幾撚多場會有一場都得
機率大過零就得
屌你老母咁既中文好意思係做到索索打手
覆多幾個post等大家睇你點撚樣死撐啦

係你既中文水平
呢句說話係可以唔包括bf cs r6
好撚高既語言技巧啊
十足十支那咁

下？
我話我個時三場撞到一件外掛
等於客觀撞外掛機率係三分一？
我有講過？
仆街笑死我
你數學真係唔撚合格
第一我sample 玩幾多場你唔知
可能係果個時段多外掛狗
所以我玩三場就撞一件
唔係話一場撞到外掛機率三分一啊
想學人講數學講講下發現冇貨派又變成講廢話咩你搬龍門機率大過0
喂
冇就唔好學人扮有料啦
仲朝你話冇可應三場撞一件外掛狗架
你知唔知自己講乜啊
即係一場撞一件外掛機率係0
先會發生架
笑死我
柒夠未

如果你打開

呢句說話係講緊其他人打開會知
又想搬龍門搬做自己打過兩三場得出黎既結論

屌你老尾你自己中文屎唔代表全連登好似你咁撚屎架
大家有眼睇到你講緊咩啊柒頭
不過我想睇你繼續死撐

例埋條公式比你啦
假設p( 撞到外掛)=b%
玩三場撞到一次外掛機率=
3(1-p)(1-p)p
如果好似你講玩三場撞到一次外掛機率=0
即係p =0
即係p( 撞到外掛)=0？？
原來pc 係唔會撞到外掛架
機率係0架

睇唔睇得明啊廢物今年29歲

洗撚講咁多咩 照你講法打PS一樣可以幾乎兩三場有場掛啦
屌你老尾咁console同PC都一撚樣咁多掛囉
龍門任你搬啦柒頭

笑死
垃圾廢物自知自己數學柒左又開始兜番去講中文
喂
我成句係
如果你打開fall guy
做乜拎走先後面幾隻字
而且我隔埋行架wo
你見有逗號咩？
你中文拎咩grade 啊下？
要靠改我講既野先有位入我
邊 個先係支那啊？
死撐廢物

笑死駁唔到我就洗撚講咁多
你唔係洗撚講咁多
你係駁我唔到啊
可能你連睇都睇唔明啊
讀多幾年書先來啦廢物
你句係冇撚可能仲大大隻係上面架

雖然佢咁講
但係佢中文水平其實呢句係唔包括bf cs r6架
大家唔好會錯意

笑死
你真係好撚可悲
開始又要串人中文
同你講中文
講標點 符號
你柒左
你又唔講中文啦wo
之後問你係咪三場冇可能撞到一件外掛
你又話冇可能
又串串貢講幾驚你唔係講機率
好啦例埋公式比你同你講機率
你又連回應都做唔到
又去番講中文
屌啦星咁撚廢既人都有

包埋又點？
上面咪同你講機率囉
你又咪番番來講中文
垃廢物睇啦睇得明條公式啊

包埋又點啊
柒頭
睇啦廢物
護你半臂又都收你皮啦
連回應都做唔到
講真你小學畢業未

讓你半臂都收你皮啦
廢時你件廢物又捉字啦

屌你
笑撚到我仆術
“哦原來你講機率
幾驚你係捉字唔係講機率啊”
扮撚晒識咁
原來乜柒都唔識

also available on pc 好似得一兩隻渣喎，同埋佢d獨佔係堅正，出ps5我都一定會買

認真你砌部新機依家行埋3080都係一萬上落,
無穿無爛都當你玩到五年以上啦

玩單機game呢

淨返果一成係咪舊到無更新果堆Game

碟機版PS5$3980，最保守估計玩到5年(應該唔止)3A大作。同樣價錢，砌部 PC連BD ROM同windows10(即使windows10係 $1xx-2xx 買個 code)，唔好話5年後，而家玩3A大作都好勉強(即使低效)。

咁係咪PS5一定好過PC呢？又未必

睇PS4既情況，PS4係機平game貴，PC係機貴game平，有時同一隻game兩邊出但只得PS4有中文版，唔知PS5 仲會唔會咁？

406係咩名, 完全封鎖左無花生食

小朋友先成撚日 PC PC PC PC PC PC

邊有咁撚多時間又砌機，又夾driver，又話windows update又呢樣果樣，買隻game又要steam又乜鳩乜柒認證碼

打隻game啫，返到屋企按著個gamepad 即刻可以接住打琴日未打完的stage，未打完就咁sleep左佢就算啦，駁著個大電視hae係sofa 玩就好啦

time is money , 一部console 玩7,8 年，你一張display 咭一兩年又話慢，比六七千去買張新咭，玩一兩隻game，又裝又拆，唉諗起都煩

買PS5做咪?
好簡單，條女一部，我一部，連機打
(教女人用電腦仲橙過做IT狗)

4千買到部性能高過同價既電腦 我覺得ok

去返PC玩

諗起fall guy就會明
唔明就唔使明

Fifa 入球跑半場慶祝是常識吧

家用機同pc都有晒就最開心
我自己就係咁玩,ps4 pro ssd+4k 60fps pc
想無外掛,玩獨佔game就ps4 pro
打3A單機大作就開部PC爽

畢竟係
言而唔係
祈望都唔係

而且重點唔係字

然而 係連接詞

[言而] 係唔會獨立黎用，而係用喺四字詞先有意思
e.g. "不言而喻"、"言而有信"

"祈望" 係有懇請，由下向上請求嘅意思
"期望" 就係有預期嘅意思，詞性對等
睇埋你文中所示嘅上文下理，點會係用祈望

人中0-2有

外掛

改 save 帶唔到落連線 mode 到

改檔同改 memory 係兩樣嘢嚟

連線 mode 改檔有咩用

傾咩都要管
惡到...

仲有 driver, windows 問題 etc

未用過 xbox 手掣？震過 ps4 多多聲